借錢比朋友讀大學

純呻，最近借左筆錢比朋友讀大學
咁大個仔未試過借咁大筆數比人

好不安，好驚收唔返筆數又少左個朋友
如果佢唔係話要讀書，我絕對唔會借錢比佢
希望好人有好報

記得寫借據

有呀

佢話比返息我

自己借政府唔得？
比人呃咗啦

點解唔叫佢借政府 利息又唔係高

Non mean咪得

佢要趕住交入學費
我諗就算grant loan都唔係即時批倒

不過我下次會叫佢借政府先

佢無老豆老母？5000都比唔起？一個親戚都無？

仲有下次

照借出左錢咪畀返你

發現水魚

其實佢可以借左non mean之後再申請grant loan
如果批左grant loadn就會同non mean抵消,雖然會蝕左260蚊手續費
再加上如果你申請左grant loan你拎個證明去學校,9成有得defer到連sem2學費一齊交
利申:個人經驗

呢個就係好問題，我見佢人係做得野，但佢家庭好有問題

至少我會叫佢申請左政府錢還比我先

你都on9
佢今日先知聽日入學咩
咁嘅大話都信

研究下先，我連咩叫non meqn都唔知

買晒熊仔要借錢補倉

佢同我係跟公司一齊出trip成20日

起果20日入面學校出左offer比佢，deadline本來都起呢20日內既，時間係咁尷尬

不過佢窮就仲尷尬

政府推得借學費服務，理論上個期就一定追到，就算追唔到，所會有其他方式比你delay

冇可能拎唔切錢

其實可以申請遲交學費 交左小部分錢 等政府筆錢到手先再交埋剩低果part 可能你朋友怕麻煩

不過講真 呢個年齡層大拿拿問人借萬萬聲真係唔係幾好 大家都未有固定收入
肯借既話 其實借方都會囉囉亂
若然唔肯借 仲搞到大家關係尷尬

不過如果我有朋友係呢個階段肯借幾萬比我應急，都係對友誼既一種肯定既

最後希望樓主好人好報 收得番筆錢

借錢如送米

巴打你要睇開d，搵得返既

Thx, 我諗佢都係第一次入讀大學，時間又趕先方寸大亂姐

因為我地果時真係一齊起外國，頂多係打電話比學校叫佢delay講返到去交返，唔識搞d乜

分分鐘第時人地個仔讀大學都未還比你

佢讀part time，有正職收入既
還唔還先係問題